攬炒時光機之時空旅行

聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

近日立會攬炒團隊(利申：非攬炒巴團隊)成功時空穿梭到達2020年9月7日的香港，希望採訪香港人成功攬炒香港立法會的感想，見證香港人成功奪得立法會大量議席，同時見證支共及港共面對如此挫折後的反應及行動。
時光機尚未降落停機坪，哀號之聲已貫穿機上的特製玻璃。團隊非常錯愕。為了盡快了解情況，團隊只好趕緊收抬拍攝工具後便離開時光機。
停機坪外十里無人，但哀號之聲卻非常清晰，簡直可以用震撼人心來形容。團隊極度擔心，但附近並無一人可以解釋現況，我們只好到附近餐廳，看看有沒有市民的蹤影。
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

店內只有店員，一個食客的蹤影也沒有。電視機播著六點半新聞報導。內容是習近平對香港選舉結果非常滿意。畫面一轉是林鄭月娥，她表示選舉結果正是民意的體驗，希望亂港之一不要一錯再錯……
到底發生甚麼事?香港人不是誓言要攬炒全香港嗎?支共及港共失去了立法會怎麼會如斯反應?
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿
突然一張單張飛到團隊一行人面前。內容為多區均有大量候選人入閘，導致界()票的出現。在大量選票分配不均的情況下不少黃色候選人均失利。令到建制派成功坐收漁人之利。
同一時間，根據棄選所得的頭三名候選人並非由市民通過初選選舉而成，部分候選人不得人心，更得不到選票。令到建制派奪得大量議席

＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿
以上只是本人忽發其想所得的一個小故事，文筆之亂令人側目，希望大家體諒。
但想表達的是，棄選所決定的候選人一來得不到市民的認受性，所謂選前的網上評估結果相信會備受質疑。
二來大量候選人入閘亦令到選票分散，造成票。
是否將香港人嘅命運擺喺選前文宣同排行榜決定?
希望各區候選人三思，採用初選作為入閘方式。
同時希望香港人可以進行聯署，授權本聯署將民意傳達給黃色候選人。日子一日一日過去，如果不盡快逼使所有黃色候選人支持初選，只會令日後選舉時行政更加混亂，後果不堪設想。

聯署：

FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

push

推呀
初選呀

今次用另外一種方式出post
希望唔會令大家反感

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

推呀

聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

推

P 牌推！

推啊！

推！

當港澳辦開口話民主派阻住立會開會，構成公職人員行為失當，中共嘅立會輿論戰，拉票戰已經開始左，想問抗爭陣營係咪要繼續分化？初選，團結，香港人會贏，分化，內耗，可能只得參選嘅贏，但全港黃絲卻輸到一敗塗地

初選協調 全力過半

人呢？😅

同意

唔好益港共呀

唔投建制=投建制
成個立法會送畀人咁開心?

打錯字
唔投票=投建制
唔係益人咁開心呀嘛

dq 種票
呢啲都唔係唔進攻的藉口

要成功進攻立會就要有效地配票
首要嘅係先選出有認受性嘅候選人

如果今次因為𠝹票選輸左，咁多位不斷鬧泛民無用，但同時自己唔肯初選嘅人，你哋只係重複緊泛民過去嘅「無用」

鬧泛民廢無問題
呢個係一個方法趕走佢哋
佢哋去留就喺香港人手上
簽個聯署就可以
咁簡單又無成本

郭榮鏗: 港澳辦不熟悉《議事規則》. 我將繼續嚴格按照《議事規則》主持內會的會議.

立法會可以點玩?郭榮鏗完美示範
更得到港奧辦嘅肯定

終於等到你嚟

踢走共狗

Pish

唔好意思呀！想問吓進度如何？

剛突破7500

肅清港共
驅逐共狗

Pishhhhh

Push

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

伴我退休

入嚟嘅手足幫手like post 唔係好難上熱門

再推

p牌正評

有排都係P牌了

光復咗香港可以甩p牌

無計
p牌手足方便的話可以幫手去其他post貼link

算啦

希望聽日就甩到

咁樂觀

聽日支解林鄭會自爆
3萬隻狗死哂

香港獨立

集氣

pin位招租

喺之前嘅po搵嘢pin

有啲p牌係柒毛喎

唉呀

支爆乜毛都冇哂啦

你係時候開多次po 了

上熱門先

咁又係

唔想再開，開po好攰

推post仲攰

喺呢度諗下標題先

agree

【立會要初選 「三不投」聯署】：

FB:
TG:
IG:
聯署FAQ：

立會過半專頁

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

推po係我專長

我唔開呀

定係去騎劫鏗鏘集嗰個post

落廣告

落咗了

會唔會俾人打死

都係立法會啫

pin 咗 pin this

gg 漏咗個material

漏咗咩

文中單張如上。區選已失落部分議席，希望大家唔好重蹈覆轍。

唉

Pishhhhhhh

pinned
李伯盧畀我嘅reference

push呀

嚟嚟去去得我哋開po

pishhhhhhhhh

推啊

搵其他人幫手開post

上咗熱門啦
但未去到最頂

衝呀

殺呀

其實個gp有冇人應

轟呀

pishhhhh ahhhhhhh

pishhhhh

再推高啲

巴打你貼漏咗呢條link
其實好多人都有開，只係冇人推
利申小弟開咗好多個都冇人推

開post獨立搵佢/佢搵我哋

PUSH

登記選民

聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

近日立會攬炒團隊(利申：非攬炒巴團隊)成功時空穿梭到達2020年9月7日的香港，希望採訪香港人成功攬炒香港立法會的感想，見證香港人成功奪得立法會大量議席，同時見證支共及港共面對如此挫折後的反應及行動。
時光機尚未降落停機坪，哀號之聲已貫穿機上的特製玻璃。團隊非常錯愕。為了盡快了解情況，團隊只好趕緊收抬拍攝工具後便離開時光機。
停機坪外十里無人，但哀號之聲卻非常清晰，簡直可以用震撼人心來形容。團隊極度擔心，但附近並無一人可以解釋現況，我們只好到附近餐廳，看看有沒有市民的蹤影。
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

店內只有店員，一個食客的蹤影也沒有。電視機播著六點半新聞報導。內容是習近平對香港選舉結果非常滿意。畫面一轉是林鄭月娥，她表示選舉結果正是民意的體驗，希望亂港之一不要一錯再錯……
到底發生甚麼事?香港人不是誓言要攬炒全香港嗎?支共及港共失去了立法會怎麼會如斯反應?
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿
突然一張單張飛到團隊一行人面前。內容為多區均有大量候選人入閘，導致界()票的出現。在大量選票分配不均的情況下不少黃色候選人均失利。令到建制派成功坐收漁人之利。
同一時間，根據棄選所得的頭三名候選人並非由市民通過初選選舉而成，部分候選人不得人心，更得不到選票。令到建制派奪得大量議席

＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿
以上只是本人忽發其想所得的一個小故事，文筆之亂令人側目，希望大家體諒。
但想表達的是，棄選所決定的候選人一來得不到市民的認受性，所謂選前的網上評估結果相信會備受質疑。
二來大量候選人入閘亦令到選票分散，造成票。
是否將香港人嘅命運擺喺選前文宣同排行榜決定?
希望各區候選人三思，採用初選作為入閘方式。
同時希望香港人可以進行聯署，授權本聯署將民意傳達給黃色候選人。日子一日一日過去，如果不盡快逼使所有黃色候選人支持初選，只會令日後選舉時行政更加混亂，後果不堪設想。

聯署：

FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

原來我missed msg

pishhhhhhhh

qweryidjdhdnz

記得登記做選民

簽晒啲petitions未呢

快啲擺喺到畀人簽

[撐港台] 鏗鏘集：搶灘 (13 Apr 2020)

up

上到熱開了

yeah

ching 又係你 你專業推po架

一齊推po

你都係啦

Pish ahhhh

Pishhhh ahhhh

光復香港呀手足

pish

pishhhhh ahhhhhh

ppppppish

piiiiiish

pissssssh

巴打，香港人好懶，下次開post圖加字吸引眼球多D,至少停多2~3秒
利申:長期文宣撚

好的 多謝你

sad but true
最好一眼睇晒

pishhhhhh

呢個post每日都要出一次
人手置頂

而家喺熱門
但未置到頂

再推呀

家下開post好大壓力
唔止連登，要執圖，簡化，最好有創意+玩字，已經唔係上年六7.8月大家咁有耐心討論
最後得出黎結果可能唔及五毛明顯駡戰post

真呀，太多字冇乜人睇，唯有齋push，但齋push又冇乜討論
比起認真po，屌五毛更加有趣味，冇咁悶，俾班五毛spin走重點
而家好多時都係直接用ig出po，可能仲易spread

有時幾想有一兩隻入嚟
唔駛一個鐘已經吸到好多cm

Pishhhhhh

五毛係對一個有用po嘅肯定

Pishhhhh
撐埋港台

P牌手動推

記得share

出嗰陣仲喺到諗會唔會俾人笑我戇鳩。
其實想試多啲唔同方式睇下邊個大家易接受啲。上面有巴打話圖為主，我亦都想試下出好似李伯盧咁嘅政論或者回應文章。但都要睇下以咩渠道做發放

唯一出路

光復香港

不過呢啲故事式空間大啲，For我做我會想令到大家諗一諗每個行動背後動機同結果。

隔離po見到

未見過
係咪伯盧搞

Support
有創意

如果係咁用我哋而家嗰個好啲
廢是分散

定要合作，我見有人簽

可擺上group討論，我個人覺得集中好。支持聯署應該不介意重簽。第時整合我哋相加會俾人話我哋有水份

pushpushpush

pushpushpushpush

upupupupupupupupupupupupup

頂cop錯嘢

pppppppppp

Ok

Pishhhhhhhh

嚇親

我係一個喺4chan浪費咗12年光陰嘅廢青，對於「香港人文宣唔識玩meme」我有嘢想講。

開咗50分鐘已經上熱門仲前過我哋
標題的重要性

開post嘅要學習下

好多post都好易上熱門
點解我哋咁難

所以我真係唔鍾意開po，好難諗呀

俾連仔歧視

你不推文

推呀推呀pushpushpush

佢內容精彩嘅

好慘

係

邊有

#617

Good

係喎 慣咗手勢
推多吓

大家可以收勸呢條link
香港編年史
喺進攻立會時亦要兼顧勇武抗爭
請抽啲時間練武

收藏

兩位上級推拉師同時進場

上級

Hi上級推拉師

推推推

pushhhhh

。

Pishhhhh

你個名

.

冇正常討論

做咩咁話我

ching考作文係咪拎5*

幫手推
我哋要35plus

初選係為咗贏得最多席位

內訌只會益咗支那
香港人要嘅係團結

冇錯

無啦。

Okay

靠你啦

From 隔離po

重點功能界別的whatapps Hotline

General whatapps Hotline : 65391922
體演文出whatapps Hotline : 66700860
進出口界whatapps Hotline : 68461562
飲食界whatapps Hotline : 9180 3949 / 66812202
批發及零售whatapps Hotline : 65391922

General FB Page: 功能組別和你解
進出口界FB Page: 進出口界600+
----
即Check:
功能組別指定協會
登記為功能組別選民資格
按 開啟Messenger就用到。
指定協會大整合：入會資格、價錢、介紹人、申請表。搵岩協會，即時加入。內附選民登記/更改表。
:fire:多你一票 多好多:fire:
上年光復區議會 今年光復埋功能組別 為下年選委選舉做準備
#手動傳 #只傳同路人
-----
中小企商界可以入嘅特首選委界別，佔159席，足以變天！

開公司 (萬能界)
- 帶身份證去灣仔税局搞，俾$250，30分鐘搞掂 @businessfrontier
- 輕量級 > 體育界 $2000/ 紡織界 $61/ 出版界 $1140 (撳個掣就得)
- 重量級 > 商界 $3900/ 工業界 $2970/ 零售界 $1180/ 僱主聯合會 $4800
- 集中首選 > 進出口界 $240+1320 (1年以上BR+商業地址）

進出口界 (集中首選)(1年以上BR+商業地址）

體育界 (撳個掣就得)

紡織及製衣界 (史上最平)

商界 (第一)

工業界 (第一）

30個行業合資格：

批發及零售界

香港僱主聯合會

出版界 (有一定價值）

相關TG谷：

🐦支援團隊
Telegram:
「各界別資格總覽」:
－－－－
🎥【Youtube 頻道】
📣【Telegram】
🐦【Twitter】

又係隔離po

各位去幫襯之餘，記得叫佢地登記飲食界同進出口界，開鋪未夠一年都可以登記
打91803949&nbsp;有人上門幫佢地登記

飲食界嘅黃店都有懶人選民登記生成器】

兄弟爬山各自努力，代手足轉發：

用手機相機scan個QR code，填好上面嘅表格，神奇嘅事就會發生：一份填好晒資料嘅表格，係幾日之內寄到上門，或者有義工親自送上門，你簽上大名就大功告成！
Click以下連結，可用到「飲食界選民生成器」。
「個人持牌」版：
「公司持牌」版：

有咩唔明，歡迎搵我地！
whatsapp:&nbsp;9180 3949
telegram: RicePigLin
email: ricepiglin@gmail.com

轉載請註明出處及歡迎手足投稿：民間清算師專頁
FB：
TG：

#專業清算 #民間清算 #黃店 #懶人包 #飲食界 #登記成選民

多謝巴打
歡迎follow我哋唔同社交網站及加入tg group
每日都會出post做宣傳

one post one focus one story one conclusion

所以，對唔住，我覺得呢個post係垃圾

最重要既野放最頭，唔好放ig tg 聯署呢啲distractors。

第一段就要講左/暗示個目的，宣傳唔係寫小說，將結局放最後黎引人入勝。

多謝你的建議，以後出post會更考慮排版問題
。
今個post主力係想讀者入到個post可以第一時間睇咗個故事先，試下想像一下如果立會失守會有咩情況出現。
喺最尾先講返個重點深化故事內容。
當然重點擺喺最前再落內容亦無不可，以後文宣亦會試下用其他方式出post

繼續推

Pishhhh

事關重大呀~各手足盡做

@天狼星

Pish ah

樓主好野！繼續推

我愛樓豬，繼續推

gay

全港最大規模

繼續

今日8半又有post
準時入嚟呀
可以擺啲新聞文宣嚟擺post

都係你po?

不是
我今日有嘢搞
應該推唔到好多
靠你哋啦

比起開po，推po啱我多啲

阿段

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？